馬鞍山巴打入黎幫襯下呢間俾藍絲搞既小店

屌總理都推介

人情味

help push

幫乜阿
馬鞍山戲院隔離間支那西樹泡芙好多人食

馬鞍山黃店係無人食
支那泡芙個個排住隊食
講乜高質

推

我決定由今日起食足一星期，有冇人跟隊

馬鞍山元氣都排晒隊
黃店無人食
根本藍絲大本營
上次去大埔食間黃店都排左好耐

我去！！！馬友一齊支持！！！

黃店車仔麵幾好食，食咗好多次，仲聽過職員唱肥媽

推
唔係馬鞍山撚都支持

Ok以後成日食

馬鞍山淪陷區

元氣都係呀屌

咩名

老爹好似都係黃

馬鞍山撚表示今個星期食！

要大大力懲罰佢

仲有新東王同隔離間喇沙

1

1/20

2/20

3/20

4/20

5/20

6/20

7/20

8/20

9/20

10/20

11/20

12/20

13/20

14/20

本味?

有幫襯過老闆娘，良心小店值得懲罰

啲湯好足料，呢個價錢絕對唔過份，同屋企老火湯有得fight !
不過小小意見，小弟嫌啲湯太油

住沙田 遲啲入去飲！

想懲罰黃店可以去ig: goodwest_standwithhk
有埋食評 分區餐廳 每日更新

馬鞍山跟本係沙漠嚟，新港城啲垃圾餐廳都排餐死

呢間真係高質，開鋪無耐已幫襯開
老闆娘好好人

要人！

係

食完，未見過間鋪咁多人，唔洗半個鐘爆左

老闆娘個女好可愛

記得要恆常幫襯，育成黃絲經濟圈

美食沙漠班人乜狗屎垃圾都食架啦

之前成日行過本味都冇咩人, 唔敢入去試

車仔麵嚟講佢算比較貴
但質素唔錯，個個星期都有食，建議老闆俾人揀埋湯底

係黃店唔食

喇沙個間喇沙幾好食
新東王未食

你咁講唯有weekend 去懲罰佢

撐小店
不過屌總理去食香啦

喇沙米粉好食過米線，湯底可以濃少少
新東王個蘋果湯底有驚喜，香濃但唔會膩

自己包水餃燒賣，心機野黎，大大粒，貴少少唔緊要啦

車仔麵啊

豈有此理！竟然話雞腳未入味唔賣！ 大大力懲罰佢

成日幫襯老爹

想知馬鞍山仲有咩黃店？好多集團藍店

經過 好多人爭住懲罰佢
我留力下次先教訓佢

Mos人唔好再依賴商場
搵下小店食啦
我堅持緊一日一黃店

喇沙個湯近排食濃左
今日行過戲院當支那泡芙排住隊食
而喇沙無客
個阿姐坐係到玩電話

煌極呢？

最近食多左本味，等我試埋呢間賣湯先，其實富安有間楓食堂（以前叫爸B食堂）食日本嘢好好味，仲要係堅黃，可惜宜家只做外賣

福安以前都有間拉麵舖 不過執左 係幾好食 個老細都好好招呼

小店名叫All Day。佢地 專門買湯水，每日都有唔同湯水。另外仲有賣小食，例如手包水餃，燒賣同雞腳等等。湯水由$55 - $78不等。服務態度幾好。琴晚7點幾坐巴士經過，好多馬友係裡面幫襯買外賣，結果facebook page話7點半已經全部售罄，提早休息。上星期我同屋企人都幫襯左佢地巴湯水，一啲味精都冇，良心小店，值得馬友支持！

有冇總結下邊間食得
繼續接龍落去俾大家支黃色經濟
淨係知老爹

琴日下午三點去到 佢言話所有食物信售罄 六點先開
行完山係富安花園專登行半個鐘去

大家好撚勁

馬友表示支持

謝推介
我承認之前行過見佢賣湯水所以無理過佢

一到禮拜五六日，最低消費都要排粒半鐘

但黃店照係無人食
藍絲地盤

想問恒安街市間豪大大雞排同隔離間日本燒餅係咪黃?
豪大大雞排嗰間好少生意

睇罷食地圖有見佢地好似有罷工

有無人知係咪黃?

馬鞍山仲有邊間 要懲罰下佢地

今日放工去左食
由排隊到拎到份外賣
等左一個鐘
走果時大約八點但仲有好多人排隊

個湯好好飲，料又足
鴻X堂都要50蚊一碗湯啦
All day好飲好多

咁多人
咁我遲少少先去試

咪撚玩
老爹無人幫襯？
新東王無人幫襯？
一芳都大把人飲

蘋果湯底